Samsung Galaxy 集中討論區 (69) 360走了 S20來了 手機台過街老鼠任何淫(白卡)勸退

2月12日 零晨3點發佈S20

S20重點：

Galaxy S20將配備 Snapdragon 865 處理器；其他傳聞還有 20:9 2K 及 120Hz 屏幕、1 億拍攝像素主鏡頭、支援最高 100 倍數碼變焦、5 倍混合光學、最高 5,000mAh 電池、45W 快充等。

三星 Galaxy S20 系列將會於 2 月11 日 在美國舊金山正式發表，而且 Galaxy S20 系列不會是當天唯一的主角，採用上、下摺疊方式的新款三星螢幕可摺疊機及Galaxy Buds +，也會於當日日一同亮相。

One Ui 2.0

推薦App:

Galaxy Labs已發布，是三星開發的一套類似Good Lock的系統優化工具。

Good Lock是系統美化工具箱
Galaxy Labs是系統優化工具箱。

這裡邊目前有四個組件：
Battery Guardian 自動優化、睡眠應用程序
Battery Tracker 跟踪app耗電量和時間
File Guardian 可以恢復手機已刪除的文件
App Booster 提升App性能15%+5% 必裝！
(需直接down apk 香港未推）

高效能更流暢

手勢操作
one hand operation

安全資料夾

利用國防級的 Samsung Knox 安全平台，在您的三星手機上打造一個私人的加密空間。移至安全資料夾的應用程序和數據在設備中處於隔離的沙箱中，可獲得額外的安全性和私密性。

※ 安全資料夾是基於三星帳戶的服務，它可在您的移動設備中打造一個獨立的隔離環境。移動或添加至安全文件夾的應用程序和數據 (例如照片、音頻文件、電影文件和文檔) 將無法從安全文件夾外部訪問，無論是 USB 還是 Wi-Fi 直連都不可以。如果您的移動設備檢測到任何Root 權限獲取或ROM 自定義操作，為防止未授權的訪問，安全文件夾將自動鎖定，在這種情況下，您將無法再訪問或使用安全文件夾中的內容。因此，在將應用程序或數據移至安全文件夾之前，請務必在個人電腦等其他位置備份所有重要的應用程序或數據。三星對任何數據丟失或無法訪問概不負責。

安全資料夾操作邏輯

Smart Octopus

最後360走了

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

【Twitter核爆料要人】美國參眾議員狂插中國軍方偷取美國國民資料

lm

延續我哋係HSBC，恆生，東亞上嘅勝利

所有s10/note10用家
如果你用緊PayMe/揸打等等重唔支援指紋解鎖嘅app
請花兩分鐘時間report
叫佢哋開返個指紋

大家記住一樣嘢
人數唔夠多
佢哋就永遠都唔會做嘢
唔好俾佢哋拖到s20賣街再放棄我哋

Report非常簡單 餵到入你口
PayMe: 入app>setting>聯絡我們
揸打：

「Samsung早已推出更新修復指紋漏洞，請盡快開放功能以大大提升 貴程式的使用體驗。」

介唔介意問多個問題
S10+ 同 Note10既分別, 係唔係就係支筆?

主要分別

S10+ 2k mon,3.5mm,4100mah

note 10 3500mah,1080p mon,spen

Note10唔建議，係都Note+喇

Note10 Cam靚d

唔建議Note10，係都Note10+喇

呢兩部影相差別細得好緊要喎

Ultra wide同tele成像明顯有分別，note10 真係紮實d

同一個cmos黎

Adhell 暫被收皮, 替代方案:

喺settings入面Set Private DNS 做 ""

應該好多s10系列用家就返夠一年期保養,有無諗住完保養之前上去換電?

唔知s10 trade s20會唔會有優惠

有無巴絲用s10 個ausu file manager 彈app? 我障到用唔到...

Tele Note10光圈大啲
自拍就S10光圈大啲

新po lm

s10個時有無s9 trade in優惠?

我自己落場比較過，note10真係清d( 拎左Note10原相入我部s10睇）
一係就可能大細超，note10個演算法勁過S10

有時個鏡頭組都會有影響, 同埋係咪同一settings 同一個mon 睇先, 呢啲都會有影響

我delete 左再reinstall 左都係咁

LM

換概話說, note10+ 影相好S10+ 小小?
呢個小小值唔值$2000?

咁不如S20 連粒sensor都大咗一定唔會淨係好少少

6.7吋大螢幕、64MP四鏡頭 SAMSUNG A71體驗測試

S20講緊要8字頭?

S20應該不用
S20+同S20 Ultra先至貴

S20都8K嘅話 S20 Ultra咪十幾K
最平個部一定冇可能咁貴
如果S20香港出埋4G版 最多咪6字頭

S10+賣5千幾, S20 6字頭的話, 咁一定會係等S20架喎

5千幾買S10+係唔抵的 之前先4798

咁得意, 反而個價升番轉頭

我覺得唔值...當然就有s20 就梗係有新買新

呢排好似間唔中會上唔到網
係咪淨係我嘅問題

兇宅百老滙嗰啲好少減價
電訊商/細舖會平好多

我都係

s10+爆左後玻璃 整要幾錢

呢幾日發現部S10+左上角會變咗咁
係主螢幕拉上 入去嗰陣間唔中就會咁

新po黎明

好似2000左右
曲面mon嘅缺點死症

s10+崩咗邊框 有無人知samsung 價？

頭先屋企附近行咗個圈，最平都要55xx

下 背面玻璃都要兩千? 無牽涉到典mon位

Sorry，當我無講過
無留意你係講後面

新po留名

邊框要換埋MON
$1700

s10+ mon Samsung 價 1990
你意思係1990+1700?
我果部係512 陶瓷知唔知係咪貴啲？

標準問題：69幾時上and10

計錯左, 咁應該淨係$1990

thanks 湖北人

s20平面mon?

S20+ / ultra應該都9000以上，如果而家換電話係咪note10+穩陣？

Fold竟然重遲過堆中階

我指budget 6000左右，係咪note10+性價比高啲

已出review

有新買新
唔夠錢就note10+啦

大家唔怕劇透可以入去睇睇

少少曲

note 10 plus 用whitestone真係好難detect到指紋 有啲後悔

細機無呢個

note10+ 6千左右邊度有?

wow

搵5800都有，不過就要小心黑店，真港行我估貴多1000左右啦

S20?

痴線 順到呢

細機30倍

ultra 隻灰銀色 失望

ultra先有?

細機都唔係潛望鏡

single take 都幾過癮

個space zoom好吸引

睇片佢似乎係
細機2x光學(即係同s10一樣) 30x數碼
大機10x光學 100x數碼

細機應該3X

直接攻頂唔會有錯，S20 Ultra
S20 等做砲灰

全部曲面mon

s20 走360？

1:13

已走
Samsung肯聽民意

攻頂

Marques Brownlee@MKBHD
8 分鐘
You guys. I think Samsung is gonna shock the world and announce a new phone today. Can't be sure yet. But I'll be on site just in case.

希望快啲攞到手，放棄 Xperia 1

想講咩，one more thing？

我部V20都唔捨得換
但S20 Ultra好吸引

嘩真係睇到O晒嘴

做咩今次出啲色咁似入門機咁

好貴

Ultra先有黑色 但又太大部

ulta快d出唔該。 等住換機

唔係掛
屌 做野見客好難用太鮮既顏色

顏色並不是問題
問題係點解Samsung旗艦最top嗰部死都唔肯用平面mon喎
既然Samsung肯聽民意剷走360，應該都要整番部平面mon版嘅旗艦機

戴套囉
戴咗鬼睇到你部機咩色咩

Ultra有變焦鏡 仲要其他定焦鏡做咩 整到後面咁大

鍾意唔用套多啲

痴skin lo

3點先發佈會 D鬼佬唔洗訓?

日日都Home office洗乜瞓喎

from Max weinbach "As I mentioned in the article, the Galaxy S20+ isn't very curved. It actually feels flat in the hand. This is because Samsung is using 2.5D glass. For those who hate curved screens, you all will be very excited.

2.5D glass is the same type of curve as the Pixel 2 XL."

美國當地時間朝早11點喎

直必

pixel 2xl有曲邊架原來

Samsung旗艦機 曲mon已經係signature
唔洗旨意換走

發佈會啲英文聽唔明
都係瞓醒睇字算數

幾靚

想問s系列定note系列銷量高啲？

我會覺得係 Note 系列

有啲驚 S20 Ultra 唔會同。S20 / S20+ 同期發售

冇人討論z flip

印像中係s系列

開波！

螢幕易花，不了

學林鄭遲到

終於嚟啦

s10+係咪有5g版

準時喎

DJ高呢？

嗰部叫S10 5G
香港無出過行貨
6.7吋mon

條女講野語氣好催眠

四方果好醜
咁細我摺黎做咩

隻金色核突到

woo~ you like that one

200000次摺

冇人想比反應

YouTube Premium

摺機我都係鐘意以前D款

咁大間公司都唔做4K直播?

flex mode

用緊

4k攝影機好貴

Comic strip

1380usd...

1380 接受到wor

US$1,380

都唔係for普通user買

快啲入s20啦好嘛

成日話無新意，而家終於有新意

仲有埋 Z Flip / Watch / Bud+ 一套

iPhone 11 Pro max都呢個價啦 有新科技 呢個價叫易入口

粉底盒？

真係好撚反智 拎完個電話出黎仲要打開佢先用得 打開完又要摺返埋

一部電話賣10000係想點

部摺機現場反應好冷淡

呢位Marketing Director 無台型

幾好呀
而家啲電話部部都長方形一樣樣咁

對部摺機反而好有興趣

以前摺機真係好多都好正，摺機就係要長先好睇，四方型好醜

去得呢D show 嘅科技毒撚點會buy 粉底盒

S20 999
S20P 1199
S20U 1399

joker???

個ceo呀叔呢

官網更新咗，洗鬼睇咩

Korglish

預咗

咁唔使睇發佈會啦

賣咁貴做咩

聽得好辛苦

以為睇緊華為

少啲廢話得唔得

The galaxy nor

余承東

a new war

現場啲反應同apple發布差好遠

因為一早俾人爆晒料

3sung nuts

其實部 s20 5G 係咪真係support 到將來香港既5G

因為無入聽得明

點解support唔到

a porn to say goodbye

全部都等緊s20

如無意外應該得
因為5G係得一個standard

樓上咁多apple fans唔該去返appleok？

A porn
A porn
A porn

唔知會唔會似4G 咁有制式問題

利申:我唔太熟

thx ,原來係咁

香港好似全部都收到

S20柒到

s20好樣衰 好似強國d 款咁
用返s10算

2部,thx

s20 design柒到喊

100x個鏡頭排位都仲接受到

s10機背靚好多

山寨機咁款

都冇機揀架啦

香港得返Samsung Apple Sony

明明note10機背個design靚咁多

S865放心啦

HTC皮已收
LG睇個款隨時唔玩
搞搞下要買Nokia

設計s20條友是咪 強國人
點解可以咁似大陸機
點買得落手

1080p直播播8k片

so smart

so cool

成個發布會present得好差

今年個updated present 得好差

同當年CCTVB播奧運用鏡頭影住高清電視一樣
話比你知高清威力

頭先講相機果時，放大左1080p睇起晒格講8K估唔到仲閪

條友假到我想笑

(望住部電視)你地睇下

(自己點頭)嗯嗯，真係好正

個感覺係好撚悶

話iphone樣衰個啲samdog快啲出黎

佢話cool個下我笑到仆街

錄10秒8k會唔會佔500MB?

佢地個presentation 太背稿了

個個都玩1億像素

exact7ly

好尷尬

等睇放大100倍之後啲嘢濛到起格

S20 Ultra 幾錢？

Wow wo
點解可以咁老尷

that’s crazy
wow that’s crazy

濛到

On9
個惡魔島好撚蒙
個圓頂仲蒙

仲夠膽放出黎

100倍數碼變焦真係有春用

除咗wow amazing仲有冇第二句

100倍唔起格咁就真係外星科技

其實真係冇用

呢個距離wor

會唔會播太多片
不如po晒上YouTube我地自己click黎睇算啦

屌， s20plus 算
30X 都咁柒濛

100x wow～

zoom 咁遠已經易手震，仲要咁矇

成個直播都係用 S20 直播？

咁就唔好大大隻字寫響機背 space zoom 100x啦
仲要日頭而唔係夜晚

s10+揮手

個demo應該Zoom去影女

錦遠,已經好勁

個阿姐套衫想點.............

1399

用緊note 10 plus，諗緊轉唔轉S20 ultra
但係如果Galaxy Fold 2 有埋S pen咁就要再諗過

耕田

其實d手機zoom到最遠 10x
再加裁切 cut個object
再fit screen

差唔多炸

概念機

馬蹄露

藍領工人

心水清

實機

睇對面樓條女

我只係為 6.9 吋大 mon，冇諗過相機

講真實用性唔大

所以用左腳架

有碼

正常人根本連10x，甚至5x都唔會用到

買咗半年急乜9

netflix 三叔獨佔片？

飛釘好正

我話個男嘅

偷拍K歌之王

其實開個位俾samsung

畫質最衰過thisav d 低清片

行山去到山頂影自己屋企
沙灘企埋一邊影女
中秋節影月亮

除左影月亮同𥄫女 真係唔知可以做咩...
寧願佢搞好D夜拍好過 唔洗下下用Gcam

feel到album會有好多100X相

望住部稿機，屌

點解個個都present到背稿咁
好似好緊張無彩排過咁...

屌冇人用嘅Google垃圾野攞埋黎用

三叔出嘅都唔預佢實用啦

張張都濛到油畫咁

中學PRESENT

S-Pen 都唔係實用嘢嚟嘅

因為有得睇稿

今年Unpacked好悶
暫時唯一wow嘅係成個stream用緊S20影

咁收得錢，都要講下嘅

我曾經諗過如果有100x我可以將手機當望遠鏡用
響演唱會球場山頂位zoom去影歌星球星之類

同netflix有咩合作?利申唔識英文

d觀眾好似上堂聽書咁

家陣仲有邊個玩XBOX

高生去左邊

仲悶過上堂

玩埋獨佔game

M$

又係個啲濕鳩賽車game

一字不漏照PPT讀

5000萬銷量

低光+手震 真係想睇下會炒成點

明升暗降
上位做三星集團總經理之類
但露面次數就冇咁多
而且升到咁高乖乖收錢叫d細自己打理各自業務

嘩佢今年好似玩咁多合作野

開心share 唔撚使睇

震一震
影既主唱變主唱腳下面d喇叭

好掛住佢啲半咸唔淡又好有熱情嘅present

話矇d人都痴線
佢1x 係full frame 25mm
100x 2500mm
2500mm focal length係手機咁細cmos點會唔曚

你自己去睇下相機拎支幾kg 大炮 都係得600mm
佢30x 已經成750mm 勁過大炮focal length

如果100x咁都 sharp
Canon Nikon Sony d相機廠執得啦

同埋8K 另外用途係可以比你方便crop 片
好似Panasonic S1H 6k 拍片
可用crop 做4K close shot (真係剪片既人會有用）
後製空間大左好多

老老豆豆係咪冇3.5

吸引到我嘅剩係得粒s865同120Hz mon

冇左好耐啦

2020都冇anc搵鬼買

冇左好耐……

有冇人個live轉角度會疾幾下

貴左好撚多

on9，貴啲吖笨

S20 999
S20+ 1199
S20U 1399

S10e 599
S10 749
S10+ 849

最平嘅都貴過s10+，佢自己仲好意思拎出嚟對比

me

而家奧運都唔知搞唔搞得成

唔講都唔知

present到成碌木咁

D反應

我掛住jk shin多d
當年話會破1億部+打iphone真係做到
果時s3 d三星手機同iphone比例簡直5:2
剩番3成係其他手機

好撚多idog係到 冇計

佢地當影相放大100倍都係4k畫質 真係痴撚線

應該出部武漢特別版

貴撚到戇鳩

咁既然明知會係咁矇，咁整黎做乜?

8000
仲諗住6千中

原本諗住去睇，但依家真係唔知去唔去得成

Apple會出 因為Apple係支那造 而samsung唔係

佢有講 camera crew部機入面都係s20黎

真係有120hz

日式英文

岩

iPhone WH

所以咪話100倍呢個功能雞肋

死老豆咁款

2k下都開到120hz？
定只可以1080p之下開？

Full res只開到60

佢企嘅姿勢都係

反而想睇今年Google IO又拎咩痴線嘢出嚟

哇，唔撚係掛？ 貴左咁撚多？

冇睇，最細最廢果部都8千起？

個主持人停一停先至識嗌兩聲， 表演緊唧牙膏

係

魚與熊掌？
姐係唔夠力推啦

等出年算

Galaxy S20+
5G
12GB RAM (LPDDR5) with 512GB internal storage
12GB RAM (LPDDR5) with 256GB internal storage
12GB RAM (LPDDR5) with 128GB internal storage
LTE
8GB RAM (LPDDR5) with 128GB internal storage

係咪LTE 版 會平啲

就算夠推 粒電都好快玩完

又講無聊嘢 訓得

嘩屌

用返apple發布會同一首歌埋尾

完？

係咪我miss左 好似冇講過電

完

4000
4500
5000

期待Note11

自己上官網睇啦

就咁就完？我以為死 live 添

屌下下都官網 講緊個發佈會有冇提過吖

點睇都會叫note20

香港會唔會淨係出 5G 版？

幾時有屏下鏡頭 還我真全屏

如果係我就淨出5G，反正一定有人買

屌，真心我一睇張gif真係第一時間心諗有乜鳩用，但驚俾人屌

仲悶過Apple

以前就可能係 香港而家咁嘅環境 賣咁貴等擺到變死貨
Note10+上年年尾已經係咁減價清貨

ultra 得 100x zoom 唔同？

Samsung旗艦機睇怕最快都要下年
不過而家Samsung偏向用A系列做實驗嘛
希望A81、A91有啲睇頭，率先轉用屏下鏡頭喇

live咁廢嘅…睇其他ytber好過

電有 5000mAh 同 45W 快叉，前鏡 40MP

唔知一個禮拜內有冇battery test

技術上做唔到
以依家技術做， 前鏡影出黎曚到傻
最主要係以現時屏幕400 ppi 起跳， 透光率係好差
小米前排都講過，好似得返三成光透到落cmos

摺機只售$1380

Presenter：haha😅😅

個價唔會平啦

諗咩？

條坑好似好明顯

中間條坑，簡稱中坑

現家邊到買s10 plus 最抵？

OPPO 已經有， 已經發佈咗！
但距離量產有段距離， 透光率係個問題

對z flip有興趣過S20

三星最後一部真全屏旗艦好似係Note 9?

本身部機未壞 又想換Ultra 但係z flip都係1380 好似換部摺機仲過癮

我懷疑頭po個app booster有少少問題

佢已經幾久不斷開我個Google assistance，仲會不斷幫我㩒音量制，pause 我打字，pause 我YouTube

張圖兩樣野一齊做緊，del左之後就冇事

今次S20/ S20+啲顏色真係好唔掂
不過韓國官網就有白色(S20/ S20+)同紅色(S20+)
台灣官網有白色(S20+)
同埋我睇咗好耐淨 暫時淨係得德國官網有5G版本

Korea

Hong Kong

Germany

Taiwan

note 10+我都要走去買台版藍色

睇完個價錢可以繼續安心用s10+，或者睇吓係咪真係出iphone9

我本身諗住入手S20白色，睇嚟而家要去韓國買，仲要唔知係咪unlocked sim

香港正一撚屎代理

D人係到屌起格。但實際上好撚勁

起碼歐洲同北美S20都有齊三隻色，香港代理我真係屌出聲，你比隻藍色我都好呀

白色好似好特別下，淨係得台灣同韓國有，我一開始以為黑白兩隻色應該好基本全國家都有，屌佢今次做乜撚嘢全部國家S20/ S20+ /S20 Ultra都係一定有灰色，真係好撚詼諧

最平都 8000
但吸引我嘅得120 Hz 芒

OnePlus 定價又有加價空間啦…

部機用咩bio authentication?

唔用腳架
手機揸上手鳩影zoom到咁遠都震到影唔到啦

1. 無細機
2. Flip Z個勁樣衰, 同Motorola差勁遠

貴成咁，無諗過學蘋果打低階搶市場？

幾時有5g 上網

用 A 系啩

唔關app booster事，有冇人可以拆解下發生咩事

部摺機7撚到
Samsung d 設計真係
人地moto 靚好撚多

竟然呢度現身

S20定價太進取，A系因爲人地一睇就知低階機唔會買，iphone11賣得好因為佢平得黎又係旗艦系列，唔係叫iphone se2/XXR

s10 真係恩物, 中階價錢買到flagship機

S20 ultra係咪淨係得灰同黑
去左幾個國家官網睇都係得兩隻色

啲色好悶

手持Note 10+表示好似部Z仲有趣啲

冇指紋？

唔通你想港幣 或者支幣$1380

得兩隻色好寡

太貴
仲貴過之前流出既價

美國唔少架

細鋪
但要有中港聯保

香港s20u係唔係過萬一蚊

按過往經驗香港多數平少少
但我覺得如果太貴冇人買嘅話
市場會識調節

$9999？
我反而想知S20+幾錢

我係咪可以安心買S10+ 或者 note10+

我估20/20+/20U會賣$6999/8499/$9999
始終多咗個5G好難平得去邊

999起咪7k+ 貴到

s20個價同s10差咁遠
s10都應該唔會減得幾多

我都係咁諗

睇定啲
可能個120Hz會中毒

但行120Hz 要降低行1080p ?

係
睇你接唔接受要取捨
個人就唔受

唔撚係掛

sorry, 120Hz即係邊樣野

CPU

Note 20可能會加番

Mon refresh rate

佢咪出左note 10 lite

依家嘅三叔每隔$500就有一部機俾你買

梗係唔掂啦
用緊S10 就唔轉了

本來到吸引到我但係冇雙喇叭不了

Agger
冇雙喇叭衰過冇防水

有3.5mm都拯救唔到呢個功能

個人已經唔懷念手機嘅3.5mm頭
用哂藍牙耳機

香港唔係年底先有5g plan

睇完哂個及佈會
部s20一啲都唔吸引
反而係部摺機有啲興趣

勁膠

到時睇下有方法解禁
冇就入S20細機
始終係細mon+2k mon降1080,pixel會照著
會比正常1080清，ppi應該都唔差得去邊
最後

Smartone個網大大條banner講到已經準備好迎接5G
不過唔知佢實際係幾時

不過5G機貴plan又貴
我應該都唔會買5G機住

佢地一向跟iphone 出plan

iPhone 我唔睇好今年有5G

大機係5倍光學
10倍混合無損變焦
100倍數碼變焦

手機影相咁高像素，咁張相咪好大mb??像素仲大過絕大部分無反相機，會唔會真係取代到相機架。。。？

S系列
不過我只會買note系列，呢個先係三星嘅真旗艦

今年用高通基帶 有就肯定用5g

唔玩筆依家都已經冇分別

AN機都成萬蚊, 5G真係搵笨柒

而家換實後悔，你可以check下每年s vs note到底差別係邊，起碼我覺得note20會做到120hz qhd同更快嘅差電
好多reviewer都話s其實係實驗版黎 經常有甩漏都係note補翻

S20留咗好大條尾俾Note 20做賣點：
120Hz+1440p display

冇design可言

超燒電

三叔5G機都差唔多成皮嘢一部
iPhone出5G機萬五蚊一部指日可待

咩都推到盡不嬲燒電
但至少我有得選擇

會過熱

Leaks好似話今年iphone12系列 唔會加價因為iphone 11太賣得，令蘋果意識到呢個世界窮撚始終係大多數

好，感謝提醒

咁S10+同note10+你地點揀, 始終價錢有分別

老老豆豆 s20系列設計真係好唔掂 成部A系咁

支那手機咪一樣做到120hz qhd，有得比你揀，真係熱咪轉90hz囉，今次三星真係爭唔落

定價同S10 差好遠

S10+
但5.5k就不了，寧願加少少升note10+

呢個世界不嬲都多窮撚
係Apple先咁離地覺得無限加價都仲可以有無限人埋單

最緊要都係睇你用唔用到支筆

Apple個價越來越閪都算,Service跟住一齊閪

叫人點埋單

Note 10+
因為An機旗艦開始踩入12GB Ram呢個領域

真係單純支筆既分別??其他全部一樣?

係龍友眼中取代唔到因為個cmos 尺寸差太多
問題係你擺上網，啲觀眾9成中意你手機拍嘅多過相機
因為有ai幫你較色
詳情可以睇iphone11/note10 vs 高級相機嘅盲測

筆
冇3.5mm
四角比較方（手感/放褲袋會un住）
電再大啲（雖然個mon都大啲）

咁S10+算, 平D, 其他野差唔多

其實好難用得曬12g，8g我覺得2年內對普通人黎講肯定係夠用有突
而且s10+ 更新係2+1（而家得翻1+1），你唔會expect佢future proof到幾耐

S10+ top version係 12g ram + 4500mah，續航耐過note10+

上個post好似先有巴打share過

最大分別真係得支筆同3.5
其他差別都好細
對一般人嚟講可以忽略

定係你有選擇困難

S20 & S20+ 應該係賣5G版, S20U 就唔肯定4G定5G

s20u成6.9寸，咁Note20咪有7寸囉

S10+有4500電咁大咩

12g版好似跟1TB SSD
應該爆哂筆直

oh, 差啲唔記得note10+有12G ram

我自己8G唔kill app都長期有3G剩
睇你有冇特別需要

7寸但個比例愈嚟愈長成部Sony咁

當初揀s10+唔揀s10就係因為舊電

我只係希望佢做到120hz qhd
同埋唔好再好似舊年個45watt差電咁呃神騙鬼 咁多旗艦嘅超快充得佢可以做到0-100差唔多時間 仲要用10v4.5a咁奇怪嘅組合，搞到成堆牛同尿袋都唔支援佢嘅快充

咁note10+叫做遲左半年出,感覺新D嘛

點解要同A系用同一隻design

唔知幾時開始三叔啲A系勁咗好多
無論樣定功能都係
搞到堆flagship性價比好低

隻GALAXY Z FLIP 定價幾多

應該同ultra差唔多
我覺得呢部有趣啲

兩個系列本來定位都唔同
唔通iPad mini新啲就可以取代iPhone咩

睇自己需要啦

Samsung 都學Apple，要US$999起跳

note10 +
主要係唔中意個鏡頭係右上同方D感覺好D

外觀叫做好玩D 咁啦 新鮮D
始終部部機都係平板一部咁

長D 上網好
但睇片有黑邊

趕晒啲窮撚用A系

官方價啫
有錢嘅追潮流一開始買
肯等下兩個月可以平一兩千入手

用家又買到 唔使食炒價
唔使好似前幾代嘅iPhone咁益咗炒狗

我只接受到$5,000樓下
有冇機會跌倒4字頭?
仲會唔會出平嘅Lite 版，E 版?

驚貴咪買S20 4G版，最多無S20U

有heif壓縮，細好多

依家啲機真係好悶
部部一樣樣
功能又差唔多
蝗牌我又一定唔會買
非蝗牌又死死下
真係得番三叔可以買

直接買A系啦

S10囉

呢個真
同埋長方形機用咗成10年啦
以前有推機，摺機，轉機都有
多啲款換下

有就好但睇落得U先有4G版

s10+

ultra起標咁高等一年都未必會跌破5000
s20/s20+可以過多幾個月/出咗note20之後等下d網店限定

2樣都冇消息 lite版可能睇今年s10 lite/note 10 lite市場反應
我就覺得買lite版不如買原版 差幾百冇防水防塵唔值
E版輕巧但細電 係諗清楚對你嚟講輕便性緊要過mon+電 唔好貪平就轉細機

巴打，高質

s20咁貴
可能要等到下年先去到5字頭

S10 Ultra 會唔會成為毒撚必買?
100X zoom 偷窺神器
8K video recording 女神毛孔仔細觀賞

要睇有冇4G版

起晒格真係睇條毛

三叔貌似想用S10系列補充$999樓下/4G個價位

S20 4G版得 8+128 應該平5G好多

外媒話: 4G版唔會平左

s10可能會停產啦 會同s20有競爭

S20 Ultra已經去到6.9吋mon
分分鐘Note20系列最top嗰部有7吋mon

type c頭耳機

Google photo到依家都support唔到heif motion phone

3.5用途多好多

就算Samsung學Sony出21:9機身都唔會咁長囉
因為Samsung機已經近乎無邊框
但Sony機嚟到2020年仲有額頭同下巴

S10無出過Ultra版喎

A>S>Note
我覺得個順序係咁

但唔好忘記, Note7 係大敗

Note 7應該係smartphone史上最慘烈嘅一次
所以我唔怪佢地叉電方面咁保守

我由S5 開始blacklist 左三星咁多年係s10 先用返, 某部份原因都係睇價錢, 可能三星覺得s10銷量上升, 個心就雄, s20 就猛加價. 佢地完全忘記左市場主導

好懷念nokia N 系列果種設計變化

我啲朋友都唔覺得S20天價。似乎用開高階電話嗰啲人，都已經接受到7，8千起跳。

S9嗰期三叔應該俾華為逼得好緊
所以Note 9開始感覺上賣大包咗
S10直頭係抵玩（even原價我都覺得唔算太貴）
啲A系機又進步咗
加上華為俾侵侵玩謝
所以舊年成績應該幾好

今年就唔肯定了
不過大家依家應該驚冇命多過其他嘢

可能我老, 我真係接受唔到

我覺得apple 仲保守
samsung 都起碼有另人wow 既地方, iphone 真係如果唔係有個ios, xs 開始都無人買啦, 自己係ifans 都係咁話

留返啲錢買口罩好過

夜拍好咗算唔算

7/8千蚊買電話其實唔過份, iphone 一早已經係咁價位, 只係之前s10個價太親民了

學生哥表示想換都換唔到，個價錢接受唔到

Apple最值錢真係得番啲apps
仲係好多apps無出an版
生態系統好明顯samsung都開始追到上黎

講真呢個只係基本

等於買單反大機, iso 只會越來越高, iso 無提升我買來為乜?
當LG 玩wide-angle 玩左好幾代, samsung 都叫肯跟, iphone 係堅抵到最後先跟

即管又睇下今年iphone 又有幾wow, 不過我都係覺得佢只會繼續咬老本

仲有Animation S10上咗One UI 2.0同iPhone仲係有距離

硬件生態開始追緊
但軟件生態唔得（始終Google唔係獨家）
不過侵侵收咗華為皮應該幫咗三叔唔少
如果今年支爆埋
三叔應該可以喺An界繼續領先多幾年

其實apple一直都係咁玩 佢從來都唔會用最新科技
永遠都等所謂最新既野成熟咗先拎出黎用

只係近年多咗啲大陸機係咁搶做第一將啲未成熟既野做咗出黎 放大咗apple呢樣野
Apple一直係夠呢個做法營造到一個使用體驗俾人面成功

ice universe 喺 Twitter 話 Note20 會有 Better 120Hz
我覺得係直情可能行 Variable Refresh Rate

Note10 同 S10 比較少人知有分別嘅地方係個 2x Tele Lens Note10 光圈係大啲 亦都係呢啲小修小補 Note 系列的確係會「完美」少少

Apple啲嘢自成一家
其實好難直接比較
Apple圈入面嘅人未必咁計較Apple嘢比Android多/少啲乜
係雙修撚先會

S20同s20+ 4g版
得20U係5g

反而唔係雙修先會好care 個分別, 因為有iso 無無an

我地呢啲雙修既老實講有無都係咁用, who cares, 我都接受到由xs 轉返8仔

只係呢十年間睇到佢iphone 個走勢係自從iphone 5/6 之後就無乜大突破咁, 7plus 同11 叫做好小小

s20 沒藍色

你有無睇發佈會嫁 s10官方減價賣 點會停產 你當間間都apple呀

乜色都冇

逼你買+

點睇Z flip
我覺得紫色幾靚
不過都係未發展得足夠 可能過多一兩代會更加好

佢出咁少色
不如索性淨出黑/白都仲叫做分別大啲

香港會唔會得Ultra先有5G ,S20/S20+可能都係出4G版

八千買部flagship 規格過一年就比A字頭機追過咁濟
咁我不如平平地買部A字頭 挽多啲新design好過 最多換密啲 換兩部都唔洗八千 對近年開始對flagship失望

挽你。。。。

挽你＿＿

E,我無睇, 官方減價咁得意?

挽你老母

samsung第一次咁做

btw s10 series 真心好用

邊一部A系追到S10系列

s10條數應該真係好靚
靚到三叔有信心賣多年

起碼我睇完S20,會諗番買S10+

推高個規格就貴咁多
S10e真係平靚正

唔知幾時有 flip

A 系列連防水都無點同s 系列比

佢呢部旗艦機個價咁靚好難賣得差

可能今次samsung對s20信心都唔大 寧願推高s20個價賺嚟博會買嘅人錢
再減價賣s10做後路

咁即係迫人買s10

防水都算 仲有個喇叭 用過S10返唔到轉頭

samsung都估到s10嘅用家今年唔會升上去
用開中階機\舊旗艦嘅就有一部分買s10
接受到冇雙喇叭冇防水嘅就會買lite系列

所以今年s20 series 個銷量應該一般

ifan 想入部s10 / s10e
想問大概幾時會減價？

個指紋改撚左未 未改唔撚買

要等香港出咗s20先 大約3月頭，中

S20 唔好覺得佢6.2吋好大， 睇下佢嘅闊度， 單手操作好輕鬆

定價比note 10 plus貴一百蚊美金，勉強可以接受

想要S10e個size, 都係等iPhone SE2

Samsung 過萬蚊完全唔值

想問下 s10+想雙咭+ sd card 一齊用
可唔可以用呢隻延長sim 咭貼?

2021年買

都係等三月中減價買部s10+算

香港不嬲用開高通處理器， 應該淨係得5g版本

未必
s20開價太高
s10唔減都重好有吸引力

電訊商買note10 仲有冇可能會減價

s20貴成咁
s10到時未必減到好多

可以唔洗點等，本身香港細鋪個價已經唔高
減完849*7.8=6600 vs 香港賣緊5千到

部Galaxy Z Flip 仲吸引個S20

依家香港大鋪s10個價已經平過發佈會減價個數
所以香港應該已經減定咗

不過啲spec全部都係舊年嘅spec
攤番開亦只係一部普通大mon電話
手持s10甚至s9+嗰啲未必需要換

外國不嬲貴啲

闊度
S20 68mm
S10e 69.9mm

S20仲slim啲

愈嚟愈覺得上年S10+一出即買係冇錯，嗰時就有預感今年只會係相機方面有突破 不過120hz都叫有吸引既，但太貴，上年S10+一出即買街價都係6800，今年起碼貴2000

想問下s10用咗一年仲有冇烙印問題?

係
襯仲有保養去換粒電,等S30算

未見有

就咁話舊電去得超快就得?

same
我pre-order

求教學 免費?

仲記得上年S10要訂機搶貨

sorry S20 69.1mm先岩， 但係都好slim
因為20比9 曲mon , 所以好slim

S865 5g
DDR5 RAM
UFS 3.0 ROM
WIFI 6
8K RECORDING
影相大幅提升
120hz mon
暫時諗到咁多， 提升好明顯

最吸引真係個space zoom
影對面樓扑野一流

韓國本土出的靚色 法國旗 海外就...

三星u光輝時代過了 7420個陣
去到98xx已經追唔上高通

紅色

10仔珍珠白好靚 今次20 20+太似A系

韓版都865 貨源會不會... 價錢嚇走了換機人士

wifi 6 s10已經有

今次S20最大敗筆係冇得同時
120hz+2k

希望有唔root既方法解禁

除時要等到note20出先會解2k 120hz

All three phones support 5G and 4G networks.

While the S20 is sub-6GHz only, the S20 Plus and S20 Ultra support both sub-6GHz and mmWave.

反正Amazon免運費
一陣買部pixel算

冇指紋

點會吖……我以前曾經用iPhone都support喎

用緊s10
個underscreen fingerprint 用撚到我滾
仲有個震動，十足十垃圾機咁
信息delay到痴線，一開電話先fetch
仲有好多好多小問題，不斷更新都無改善
最近上an10，連個network都差撚埋
間中load空氣，唔講以為自己用緊屌米
新嗰部賣貴咁多，咩意欲都無

試過同事部pixel 3a，個順滑同體驗根本返唔到轉頭
哪怕佢ram少到仆街

如果pixel spec追到三叔9成我都想轉

係wo

起身先慢慢睇返啲發布會同comments
似乎今次大家都唔太like喎
小弟個人認為最大敗筆係冇2k+120hz
同埋機背個樣同質感真係太似A系

價錢就見仁見智啦
始終5G係新嘢
貴過舊年s10係make sense

仲係6g ram... 算把啦

其實pixel真係幾吸引
原生Android冇咁多冇謂嘢
又有穩定嘅update
不過感覺好似代代都有甩漏有啲驚
同埋最大問題都係冇行貨

不過mmWave 係香港應該無咩用

明明好多人話S10好, 終於有負面野聽下

個閪指紋用到想掉爆部機

flip 有hardware fingerprint

你試吓用Samsung影張motion相再up上去Google drive
你會發現得jpg嗰啲先播到動畫

我原來都係想轉pixel
但冇smart octopus係致命傷

同一隻手指入兩次會好好多

我唔覺有好大問題
可能我用膠貼
只係覺得個sensor有d細同落

如果唔用指紋, 用畫線係唔係即係無問題?

s9+用家表示 s20個30倍變焦同120hz係幾吸引既
但係家燕媽媽mon同埋個價就唔係幾好囉
睇下會唔會出4G平價版啦

係 不過都好少畫啦
我淨係試過手濕果陣5次都開唔到
咁多人屌 可能關指紋深淺事

係office 啲a4 紙搞到手勁撚乾 你老味日日係度禁到個moon 都就黎穿鳩埋都入唔到 貼錢買難受就係呢隻 我寧願佢用光學唔好玩新野 點知呢一代仲要用返同一樣野 買唔撚到了 用住iphone 先遲下改鳩左個指紋先再返來三叔

我直頭覺得好順好快喎
定係關我moon裸跑事

光學指紋咁撚求其你用埋我嗰份

你試下你隻手勁撚乾既時候錄一次

而家先買s10，會否不智

我隻手都係勁撚乾
但自從佢上次fix咗個bug之後又易認咗好多

屌左聲 屌

好似無咩新Galaxy tab s5e嘅消息

真係有咁閪咩個指紋
係岩岩起身個陣成日解唔到
其餘時間都秒解

唔會
樓上已經幾個人想買

有冇用mon貼？

我s10+冇用mon貼+一隻手指入兩次
基本上十次可能先得一次唔得

fingerprint 睇你用咩貼 我淘寶epuse膠貼好順
震動係叫普通 大把衰過佢 但呢部係Samsung flagship 所以普通震動都真係幾難接受
信息delay係最大問題 有時work有時唔work disable hiberate 全部都set咗都係咁
我部iphone 所有message email 同push notification 都係秒收
an10個network 係衰咗 我以為得我一個係咁
但係Android黎講s10+依然係最頂級
又輕又靚又平

咁似乎只適用於iPhone了

以前Gmail delay得好犀利 關咗佢就好好多

唔會
而家中階機選擇A71是明智

你係Android9?

另外，Google photo備份iPhone同Samsung嘅動態相片比較……
iPhone動態相片有聲兼流暢
Samsung動態相片無聲同比較窒

Samsung Buds+有降躁？

10

揾到了 試下先 thanks

iPhone live photo其實係張相另外再加個mov檔
Samsung係兩個檔案合一

其實我有考慮過好唔好因為iPhone動態相片功能比較好而用番iPhone，因為我覺得動態相片對我嚟講好有用吖，我喺Google photo睇番啲舊相識郁同出聲都好懷念，尤其係啲已經過去咗睇唔番嘅嘢

S20真係完全入唔到手，顏色選擇又少又柒，3.5mm畀佢收埋皮，貴到不堪，仲要鏡頭擺位擺到唔知做乜撚嘢，我都真係唔撚明連顏色都要國家限定係乜撚嘢事，你話法國特別版同埋東京奧運特別版就話啫

p.s. S7用家，就嚟用咗四年都依然冇問題(冇換過電冇換個mon)，上年本身打算轉S10，見佢未壞等埋S20，而家可以疊埋心水轉S10

S7用家，上年轉S10，S7冇用一排即刻叉唔到電

三叔其實察唔察覺到隻粉紅同粉藍唔係好上到大場面
做季節限定版就得

太女性化 s8 煙紫 s9 電光淺藍 粉紅
10 珠白 湖水綠

20你用呢的怪色 太姣

S10個12mp main cam粒cmos大到成1/1.8"
然後ultra wide終於改返12mp
Tele用48/64mp搭個lossless zoom唔意外

唔知s20個第2代指紋係咪高通個隻，係就好，coverage 大d

s10 幻白冇得輸

冇特別講應該唔係啦

android機新手想問
明明 whatsapp 已經 set 咗 wifi / data 下自動下載圖片
但係係手機個 photo album 搵唔到，好似冇 save 到咁

20ultra銀黑色 睇review片角度問題
算最正正常常

完全唔明三叔整咁多灰/黑機做乜
更加唔明整咁多粉色機做乜
一部中性/主流少少嘅非黑機都冇

0.5x

1x

30x

100x

其實金色點解咁多負評 佢金色個反射同note 10嗰個反射彩虹光係一樣咋嘛 齋得金色真係好樣衰 但係有埋嗰啲彩虹紋反而我覺得ok喎

S10系列有減價

唔知香港有冇份

唔知幾時開始減?

space zoom真係好撚屈
但真係好撚貴

真心想問 其實點解要不斷加長部手機?
16:9 18:9 都唔錯
19:9 20:9 我覺得已經太長

原來s20無細機

6.2囉 拉長版s10

就係岩岩睇完呢個網先發覺無
同s10e差太多

細機已不合時宜
最終都會被淘汰

靚過s10個隻金 有少少似w系 過往s6個隻

其實啲機愈拉愈長
對於啲鍾意用人像做wallpaper嘅人（即係我）嚟講愈嚟愈難搵圖

慘

呢個長度 接近以前日本摺機

個 device care - storage
刪 360 刪埋個 clear 掣
而家想清下垃圾都清唔到
是咪 on9

clear cache無啦啦抽走左

台仔有條片有實機 嗰隻色我覺得唔錯 官網張圖就算啦note10嗰個銀色實物差勁遠

定已決，S10e同Buds+
屏下指紋解鎖同埋curved screen真係不了
而家只要等到佢跌破$4000

點解睇片 銀黑ultra質感好怪 隻灰時反光時實色

s10邊有金色 s9就有

Buds+唔值得比錢買
無anc，同埋佢無腳設計始終收音唔會好。 Anker新款耳機好太多

幻鑽銀 少少帶金

堅定流呀影到月球表面鞋印？定又係P上去？

玩野比喻

ifan表示之前仲諗住入部S20玩雙修
而家都係買返s10e / pixel 3a算

無可能啦
而家大行s10e 4399
s10 4799
s10+ 5xxx

為咗唔要曲面mon先10E

用pixel要係Google fans先冇咁勞氣

S10+有冇機跌落45xx

因為del咗360提供嘅垃圾檔案batabase呀
咪暫時冇得清囉

ultra存相速度

s10後尾出嗰隻反光冇咁勁,但note10反光就真係好勁

你覺得P30pro會勁過iPhone

g持，3a好過

正常，我用左成年s10都想要返10e

s10e唔好咩
我覺得S10e個款幾靚喎
我考慮3a嘅原因係因為pixel 個相機

幾認同，雖然話第一代姐，fingerprint 真係唔得。震動得個震字，完全冇feel。不過我network 個啲就問題
原生android 有佢好處，oneui都係唔夠順

用緊10e超抵玩

Note 20大約幾時發佈?

可唔可以講下10e影夜景如何
我見pixel 影夜景真係好勁

e都好，不過原生android順過oneui啲，ifan嘅話會舒服啲姐，你想要廣角鏡咪10e囉

影遠嘢的確唔係iPhone強項
但p30影月球一早俾人踢爆咗只係filter嚟

上YouTube 睇啦，點用文字解釋比你知呀

你裝返gcam就提升好多
9影直出

gcam無敵

另外我想問吓電池續航力如何

係 同埋屏下指紋技術試過真係未成熟 加上我對telephoto同screen resolution無太大需求

btw咁既技術都比琴晚班idog屌 idog真係痴線

BTW我覺得今年present得好差
冇上年好

apple出100x zoom個陣idog會打哂飛機

s10e 同 s10+ 有咩分別

唔好意思，無太仔細研究過

reg個指紋個隻用多角度(90/180/270)+shift會準好多

應該係韓國國旗色先啱

咁證明S10e真係好嘢

一定啦 佢地iphone11有18w快速充電同超廣角就已經高潮啦 有100x zoom就會話apple外星科技

打飛機都開始要落窗簾

我都想知，係咪齋up就得？

屌，其實可唔可以出返啲細機，唔過6寸就好滿足㗎啦我

屌佢真係做 d 唔做 d

in Qualcomm we trust

假相.
不過拍遠野當然p30p勁d.
華為d相係衰顏色怪怪地

佢係 810 果鑊衰得太大鑊
陰晒9成 Android 廠

hm1 hnx差別

佢108mp連拍都好快，影完唔洗load, 865CLS
想當年1020影完一張41MP要等4秒

電唔會太細咩
S10+攞上手有啲大部
S10手感最好但電又好似細咗啲

s10+ 仲係要$55xx

我半年前試過唔得，佢話check到冇問題，冇幫我換到。

話說屌米嗰部唔係用旗艦U
影完1億像素都係要load幾秒
被人屌到開花

不過聽日屌米10發布 用返s865
睇下可唔可以同三叔比

對於我只需要返學返part-time來講，3100mAh夠用，同埋S10本身都只係3400mAh，唔算話多咗好多，我鍾情平mon細機，加上S10e個display冇S10咁好，應該冇咁食電

apple 有5/10x 無損已經話innovative
呢幾年蘋果被人成日串話拎人舊科技當新野
不過佢個系統同粒U無可否認係勁既

等過多兩年啦，三叔同amd 合作粒u
可能超越高通 apple

上年先出完s10 換唔換s20好
部機仲好似新咁

s10e

你去玩完實物先算

請問同s10+有咩分別

小米

errr. buds+有保留
iconX 同Buds 都係垃圾級
今年buds+睇定先啦

正確d講係三叔買左amd RDNA個授權
而同一時間M5係最後一代三叔自行研發嘅cpu架構,之後可能都學高通咁公板u改

收皮啦屌米
你嗰粒鏡咪都係三叔俾你
講到自己好撚勁咁

幾個月前出咗部note10，但係一直覺得個mon冇2K爭緊啲嘢，支筆又淨係得個擺字。大家覺得trade咗部機換s20+會唔會好蠢

但係用120Hz就冇2K

轉s10係明智決定
用緊完全冇意卻想換機

粒鏡同mon 都係samsung比

但係佢個Ai同算法唔會夠samsung勁

所以Samsung年年影相第一

冇3k 有2k

唔知，我無s10+

嘩！讀到咁遠嘅字又的確好撚勁喎

大陸係咁 鍾意咩都掙第一
但又唔理出到黎係咪真係用到或者耐用

Note 10+ 用家已經無用貼都表示垃圾過iOS 第一代指紋鎖

s10用家冇用貼表示指紋可接受

所以大陸好buy年年考第一嘅林鄭

S10個指紋解鎖最大問題係reg. 個陣要d技巧

宜家d銀行app用得返未？
S9想換note10

我同事話慢過佢上一部s7

好多銀行apps都係彈出彈入嗰下煩
用一排指紋，無啦啦又唔安全disable佢
打返密碼真係唔柒記得

HSBC，恆生，東亞，Citi都得
詳情參考#6

等s10e跌落4000樓下

ufs 3.0 lddr5 應該唔會差嘅

根據米8，米9經驗，會係其他地下減手

其實光學變焦得4倍左右
102mm/26mm=3.92 倍

5倍都冇, 得4倍

根本數碼變焦無論你幾多倍都係冇用嘅, 唔知個個走去討論100倍做乜鳩
要睇就睇實際焦距, 其實得102mm, 同2600mm 嘅100倍光變完全兩回事

有冇人知note10+依家仲有冇500蚊八達通送 佢話得首8000名客戶有

想係i mobile買 應該信得過？

用緊s9+，見到s20 ultra幾吸引
可惜貴左d

機背隻牌9好大隻

個機背真係唔靚

硬件可以拎泥打公眾打飛機
但影相成象一般人唔會特登比較，同埋無太多客觀標準嘛

不過感覺上大陸廠出的野UX麻麻

難喎 要跌成百美金

蘋果A 系 無份
三星 獵戶座 modem 唔得
支為 聯發科 狗也不

如果有s10+值唔值得trade咗去換s20+

金色反而覺得好普通
紫色特別啲

不了 gay佬紫太姣

佢無samsung就乜嘢都唔係

睇定d先，啱啱發佈

ok啦
不過金色同紫色真係好搶眼 啲人一睇就知係Z flip

用得呢部機本身都夠曬搶眼 打開嗰下合埋嗰下啪一聲

話說fold出咗咁耐都冇見人用過
唔知z flip會唔會多啲人買

冇轉到model
同s10/note10一樣

本身今日出去買S10+, 去到見到個曲moon真係買唔落手。究竟邊個諗曲moon呢樣野出黎

其實平滑變焦呢樣野部部用865既都有

因為865粒isp勁過855好撚柒多

屌米粒108mp係第一代

細機3x光學 30xai數變
大機4x光學 10x混合 100x ai數變

有無note 9用家可以升官方an10?
又話1月14日升得既

之前去禾禾禾買嘢見過老闆用fold

曲mon除咗搵mon貼之外我覺得冇乜問題
而家Samsung重要幫你貼埋

Btw Samsung香港幾時可以放S10個二月更新出尼 全世界都放哂 而家個相機間唔時唔死 快手d得唔得

而家2手都唔得啦

問題上佢cs $100 貼嗰張根本係垃圾嚟 冇原廠嗰張補貼呢下死

請問根據往績 上一代要等到新一代喺香港開賣 細鋪先會跌價？

曾經比多少少1手都買到

隻合作版幾型

港版未有

那有錢 焗你full set上 s10plus+bud+galaxy watch 46mm開心使用中

聽蘋果話s20 支援5g 頻少d, 到底係唔係真?

bud 講電話收音係咪好垃圾?
galaxy watch 我麻麻個外型
active 靚仔 d

指紋黎講 s10定s10e易用啲?

本身用緊s8

機背次撚次都load唔到個指紋

係咁彈我

bud 收音比人屌得多但我用咁耐完全唔覺有問題 galaxy watch個人品味啦 不過有個環型好個多

10e

冇錯 啲顔色真係好撚廢 成部A系咁

因為iDog太自卑了，一有機會有理無理都屌咗先喇

S10e真係幾掂，單手control
搭車見過幾次同女女撞機
出細機其實好有market
但偏偏三叔定蘋果都唔出

乜撚好有Market
個Market就係細到爆，賺得少
如果唔係點會間間廠都唔重視細機

當啲機出到又大又重，單手跟本拎唔住個時，出部細小小嘅就大把人狗衝㗎啦

仲想請問……
Sony機有無動態相片功能嘅呢？
其實原生Android系統又有無動態相片呢個功能呢？

今年全球經濟衰退, 呢部新機仲要又貴又無驚喜. 用緊S9嘅人鍾意3.5同全屏唔會轉, 而用緊S10嘅人亦都無興趣轉. 今次S20嘅銷量將會好大鑊

咁始終第一代全5g
點都要俾高通硬食筆授權費
學樓上話齋 不如是鳩但推啲黑科技試水溫
靠s10繼續搵食

反而有興趣隻buds+
但係上一代咁垃圾
如果千幾蚊係咪有其他更好嘅選擇

標題有我，我點可以唔出場。邊個話就咁樣更新一個app就叫移走360？搣走360 logo，但360相關檔案仲留係手機system/裡面…

依家啲人用Android唔會蠢到咁話

咁多牌子, 洗鬼買buds

Ai？咪又靠咪CPU個ISP，本身唔掂就唔掂啦

二手4000有找

Samsung d cmos全部都係copy sony半導體架

咁s20有冇

咪繼續用個搣走logo個device care app 嚟扮到好係無咗咁

一撚定係10e
10e 係一部好好嘅機

想問下s20 ultra 如果想要dual sim同exynos chip要買咩國家版本先有？

仲諗住入手添
YouTube 好多評測話上代 buds 嘅音質出乎意料地好

Samsung 果啲Paid review 正常人應該一眼睇得出

唔止youtube啦，美國消委會，甚至支那一啲出名嘅耳機評家都係評galaxy buds音質最好，始終三星一野買起左哈曼，音質好難做得衰

無anc呢個價錢唔值得買

有冇live photo係睇你個影相app支唔支援

為咗單手操控

今日收工去買S10+啦, 有無人會DIU到我縮?

同埋其他大陸廠比佢更進取，定價亦都好大機會平過佢。

我都覺得今代S20 偏貴啦， 將部note 10 改少少你賣過萬!？ 除非有4g 版平啲， 但唔知香港有冇。

咁大改變你都話改少少？

其實出左A71呢

A70係咪冇得升Android 10

a8s都有A70邊可能冇

呢度主流都覺得s10係明智之選

屌s20咁撚貴又冇突破,我都應該換s10算

依家先 s10+
等緊換 Ultra

好撚大突破但貴同柒機身

老實講我用左成年都冇比對方投訴過聽電話聽唔清
地鐵入面又試過，好嘈既地方又試過

以價位嚟講的確係出乎意料地好，比朋友隻1400蚊嘅仲要好，至於個個屌嘅通話質素，呢類耳機隻隻都shit㗎啦

咁有咩好用嘅Live photo apps介紹呢？

想問豐澤保養包唔包換電s10+,依家有啲倒水feel 以前玩一日都唔洗差

有冇人已經準備入手S20 Ultra

定係疊埋心水trade 20+算

你理個揸白咭嘅人做乜撚

g cam

嗯……咁你接唔接受到部機只會仲有一次大型更新就無先？
因為S10系列已由Android 9更新到10
所以只會仲有一次大更新嘅機會

無乜問題, 唔太打機, 只求影相

明智之舉 用緊s10+覆你

我都係 都唔知啲人屌乜鳩

Head-fi 來自星加坡嘅 Reviewer
直情將 Buds 一代同 Sony WF-1000XM3 平排做第一
係因為冇 ANC 同埋 Tuning 冇咁「主流」先將 Buds 降做第二

搵大陸機同三星比

其實都無乜缺點喇
如果真係要雞蛋裏面挑骨頭
S10+個mon右上角有兩個打孖上嘅前鏡頭好礙眼囉
仲有個mon未有而家Samsung普遍嘅6.7吋囉

呢個網評價 Buds 個收音表現喺真無線入面係 Top 10
仲要未計頭3隻基本上係同一隻嚟
甚至仲高過 AirPods Pro 0.1分
細分就有講 AirPods Pro 個收音抗噪能力好少少
而 Buds 喺靜嘅環境就會收得靚聲啲

其實依家啲mon只係靠愈出愈長嚟加大個寸數
嗰0.x寸用落其實冇大分別

點搞

見過, 識得一個人用, 好大舊

Samsung x Thom Browne Galaxy Z Flip
有冇人知定價幾多錢？
好想要

我想要呢隻灰/銀

隻錶好正

Active 2嚟
買銀色+灰色錶帶就得

個耳機都好正

好似gba sp

白卡佬日日鳩up撩交嗌無非博存在感，你唔理佢佢自然收皮

等佢出第三代就入手第一代降到1100

屌你老味 s20+啲軟件算法同屌米差唔多 居然比pixel 4㩒住黎砌，8k片又係

屌 岩岩都醒起
經典復刻

幫手睇下s10+ 512 依家幾錢

小米10 都係hmx 13mp+2mp+2mp

無問題

S10用家表示唔會升

andog先自卑，成日拎iphone 做假想敵
係andog 眼中iphone 重係智能電話既指標

s20係咪都係冇pd充電？

s20缺點同s10一樣 完全冇改過 details差 對比低

btw s20應該之後有軟件更新

心心眼， 但應該買唔起

Samsung 由 Note7 開始已經 Support USB Power Delivery
只係完之後 所有 PD 差電都唔會高過原廠嘅 15W
S10 5G/Note10 就開始 Support USB PD 3.0 (PPS)
不過亦都係自私嘅 Implementation
所謂嘅 45W Charging 要用 10V 4.5A
而市面上大部分嘅差電 PD Output 15V 以下都只係得 3A
所以某程度上係要迫你買佢個原廠 Charger

諗緊灰色定黑色好

thanks
唔想又買過d充電器

部摺機真心靚
利申雙修用家想買

S10更新過幾次 但係details都係用Gcam好

打開變搖控器

我揀灰

講到軟件/算法
In Google we trust

得個靚同型字
落場實際玩下先決定

如果買note10+ 有無邊間信得過？先達個啲好似好伏

等note 20 先係王道

先達
見過有個啊叔買咗部機冇耐唔知咩事返轉頭
啲店員勁大聲兇佢又話要打又話要殺咁

所以唔會考慮，有間叫領域都幾多分店，有無巴打幫襯過？

新navigation bar 個底可唔可以較番黑色﹐開app 果時下面有條白邊好肉酸

呢個冇得搞
只可以去Samsung個官方forum投訴
唔明點解會做到同其他Android唔相容

入左坑，買左s10+

黑色會有印

s8年代會做既事個陣用adb方式

我想買note10+

有名你叫鬼域，專賣水貨，所謂維修係幫你拎上大陸鬼n星期，價錢又唔係平

試下 imobile 華仁個類拉

好似都幾貴，6千幾
如果有之前CSL/SMT既價就好啦，之前搶唔到

S20咁貴我覺得note10 都好難再減

果時搶唔到好似5千8仲有八達通

想請教下我部S10升完an10之後Facebook login唔到, 係咪hard reset部機可以解決？另外用電腦back up之後restore係完全可以回復返哂？

Thank you 巴打

報告，無記錯 7198

Facebook app clear data

已經試過都係唔得, 卡咗係login page

adhell?

咁貴 你買咗128?

至於特別版的 Thom Browne 版，建議零售價則為 $20998，盒內附上特別版的 Galaxy Z Flip、Galaxy Watch Active 2 手錶、Galaxy Buds+ 無線耳機、皮革手機套，以及其他基本配件，於 2 月 14 日在連卡佛旗下全線分店獨家預訂，而連卡佛獨家發售日為 3 月 6 日，售完即止。
貴到pk

今日去伯老睇，note 10做緊優惠， 計埋啲優惠平成千二又幾抵

會有影響㗎？咁應該點攪

好期待

搞到用呢個功能既意欲減低左

機 $11000
錶 $2500
錶帶 $300
Buds $1200
套 $300
加埋少少品牌價值/包裝
其實差唔多

領域當買冇保養嘅水貨嘅鋪就冇問題
不過我去領域買S8同Gear Sport，兩樣都用咗過一年，乜事都冇
所以好睇你運氣

係呀，買128

得note 10定note 10 plus都有優惠？

間接幫自己新機倒米

有冇人部機個Bixby無啦啦唔見咗 定係香港機真係整走咗Bixby

冇得搞 用lite版
adhell已經改唔到setting

試吓將fb放白名單

Good lock有更新了

終於有得揀熄左個gesture icon
其他bug未試

慢，加唔順，好廢

係 都係default 好 以為更新完會搞掂 點知。。。

岩岩入手左s10+ ,想問下有邊隻mon貼好介紹而唔影響個超聲波指紋鎖?
有無人用防窺貼又o 唔ok?

澳洲預訂s20+ 4G
1199AUD($6267HKD)

抵唔抵買好? 值唔值得等半個月

澳洲pre-order賣S20+4G $6260HKD , 係咪好抵?

第一次買samsung機

香港嚟講抵 當年S10+出都要$6998HKD

點會咁㗎
你會唔會買錯屌米嘅Note10以為買咗Samsung吖

鬼域買碌十 s10 系列個價錢
我去百老x 衛x 豐x 買都係貴兩舊到

專賣水貨...

有咩新feature?

Swift key轉中英同android 轉app個手勢撞晒 想問下點樣可以熄android 個轉app 手勢

澳洲唔係用865

咁係咪唔好買

手感如何，平衡？

頭重腳輕
手感嘅話同s20 plus一樣 係厚咗少少

咁咪好容易反機跌爆

係係 點都要笠返個dom

同求, 最緊要保護到個MON

冇呢種貼存在

利申：裸跑

膠點ok
玻璃唔ok

Google一下發現其實有人投訴過
但啲答案一係叫你收起佢, 一係賴啲App唔支援
解釋唔到點解用其他Android可以跟app轉色但Samsung唔可以

唔用指紋, 咁有無玻璃貼係FOR 曲面?

有

但膠貼唔夠清，同埋指紋都只係ok級別
結論推薦唔貼

將個keyboard改高少少 或者放行方向掣係最下面

灰黑 真係唔錯wor

S10 無線可以用到15W
岩岩買左個10W 唔知差得遠唔遠同慢

差得遠唔遠係咩意思?
你都係要放上去架啦

10同15w速度相差遠唔遠

想買Z flip
求阻止

I see
我自己用緊個10W無線差差s10+
速度同QC1.0嘅15W比都差距唔細(冇認真計過)

原本放係office係諗住可以唔使插住條線方便啲
但因為充得慢搞到成日要提住自己放返上去抵消左

感謝係幾靚，睇埋實機先。
淨係CPU用855+已經要詳細考慮
因為感覺865今次好神

但摺機
好掛住啪啪啪啪啪既日子

裸跑真係唔驚花咩
花左就返唔到轉頭

s10+用咗原廠1個月就開始裸跑
so far都係得2條暗花
但mon又靚啲，指紋又準啲
抵返哂啦

咁10同15 應該冇咩分別
thanks

唔該巴打

s20有實機玩未？

goodlock終於update可以用番

可惜冇咗劃半圓番上個app

直接係最底左右掃就得

-條痕好明顯,而且打直摺條痕更顯眼同影響操作
-上代spec, mon得1080p,60fps
-摺起左有3部s10咁厚,擺起袋仲un
-個1.1寸mon仔做唔到好多野,下下要flip開佢黎用,而且單手好難開
-耐用性成疑
-個mon既ratio仲長過Sony xperia 1,睇片一係好大黑邊一係crop走上下好多野
-貴,少人用,配件維修選擇會相對少

暫時係咁多,諗到再講

s9嚟 唔用家燕機
本身用咗成年都有bixby用 有一日無啦啦唔見哂同bixby voice有關嘅嘢除咗bixby vision 同home嗰頁仲喺度
㩒制又唔出bixby 設定又冇哂

差唔多長

其實我覺得最大問題始終係部機除咗有得摺之外
全部嘢都冇特別
但貴成一倍

人地話差距唔細

goodlock navstar係咪仲未update

應該貴在塊摺得嘅玻璃

心思思想買note10 鍾意佢夠方起角 但枝筆唔會用

高通 毫米波modem淨重2克

希望遲d有更新啦...我而家真係收起佢﹐習慣緊

我都冇用貼了﹐得一條仔暗花

邊度有講過360甩左唔用呀？？
S10 可唔可以踢走360呀？

部機既長度係差唔多,但部flip屏佔比高d
所以flip係 21.9:9 vs xperia 1 21.9
用黎睇Netflix 21:9電影都仲要crop走d

踢走左啦
不過冇左360個database而家清唔到垃圾

個摺機都係好正，可以就咁放低自拍

咁S10 已經踢左
定去到s20 先無？
舊代有無得 remove 佢？

用緊部s9+

我喺Google play更新完裝置維護都冇咗

利申：Note 8

冇左360你地開心啦

moto razr 好似冇痕

肯出2月更新未

頂，我仲因為咁賣左部 note 8 添當時

三星剛發布的S20 系列雖然配備了2K 屏和120Hz 刷新率，不過外媒評測證實這兩個選項並不能共存，只能1080P 120Hz 或2K 60Hz，上發起請願希望三星通過系統更新開放2K +120hz。

今次個鏡太突
而且108好似無乜用

s20 應該最fit size

定等note20

早買早享受

搵咗好耐都係搵唔到唔崩潰嘅gcam for note10+
黎呢度做一次伸手黨 跪求 可用嘅note10+ gcam link

s20+/ultra 相機同s10比較升級唔係太大

唔怪得S20U 咁貴
有傳個8P lens 係Fuji design
話透光率極高同預期sharpness 會好大進步
另外都傳緊三叔會同富士合作
開發mobile ver. xtrans cmos 放落三叔手機用

SAMSUNG Galaxy Z Flip好賣得wo

台灣同韓國一開預售幾個鍾就賣哂

少貨

唔好再鬥相機了
搞好個android系統先啦

發覺好似有bug，oneui 係桌面明明較咗向下掃係拉通知列，但依家唔work，要重開機先得，但隔一陣又唔得，我用s10+ androdi10

相機以外既升級，對比S10
865,lpddr5,ufs3.0,f2fs,120hz+240hz觸控,25/45w,加大電
性能提升意味全方位體驗提升，如指紋速度，拍4k60可以開返影片穩定等。

今朝我更新完task changer拉唔到
重開機都唔得，入app熄返佢重開返就無問題。

其實都係快少少,順少少,指紋暫時睇落提升唔大
對我黎講唔太吸引

120fps真係幾正，不過今次個樣太圓潤
個人都係中意s10/note 10咁有啲起角
唯有寄望Note 20

新post

Samsung Galaxy 集中討論區 (70) 同開2k+120hz 缺一不可 過街老鼠任何淫(白卡)勸退

一定係膠貼

samsung不嬲都係隔代升級

Samsung Galaxy 集中討論區 (70) 同開2k+120hz 缺一不可 過街老鼠任何淫(白卡)勸退

1000